你地女人唔係以為畫到條眉毛紫菜咁好靚呀

不服來辯

無眉會好d

秒變奸角